覺唔覺得啲人扮毒真係好可恥？

成日扮毒又話冇女溝仲話冇女朋友
其實就好多女埋身 抄抄埋埋唔少牌個隻
話冇女都應該8成係假 又落下club咁
多女埋身唔係問題 咁既外型真係唔意外
但扮毒係搏咩？ 覺得好玩定點？
乜依家原來毒撚先係潮流 潮到要扮呀？

yes
利申真毒

偽毒可恥

毒撚個名都比人攞埋黎用
Btw 你當場屌班偽毒嘛 上黎開post托咩

都唔識真人 係ig見到啲女like

樣唔差，識得打扮話自己好柒
其實係想人哋讚佢：唔係丫，我覺得你唔錯呀

同港女鍾意話自己肥一樣

有女like都可以係廣告姐